# 1984

Вы — сотрудник Министерства Правды в тоталитарной сверхдержаве Океании, которая то воюет, то заключает мир с двумя другими тоталитарными сверхдержавами, Евразией и Остазией. Ваша задача — информационное обеспечение войны в соответствии с указаниями правительства.

Изначально идёт война с Евразией, мир с Остазией.

## Формат ввода

На первой строке указывается натуральное число N — количество команд от правительства.

Далее следует N команд. Каждая команда вводится на отдельной строке и представляет собой одну из трёх строк:
«С кем война?» означает, что нужно вывести название государства, с которым идёт война;
«С кем мир?» — что нужно вывести название государства, с которым мир;
«Меняем» означает, что с тем государством, с которым шла война, заключён мир, а с тем государством, с которым был мир, началась война; выводить по этой команде ничего не нужно.

## Формат вывода

Несколько строк «Евразия» и «Остазия» в соответствии с поступившими командами.

## Пример

| Ввод         	| Вывод   	|
|--------------	|---------	|
| 6            	| Евразия 	|
| С кем война? 	| Остазия 	|
| С кем мир?   	| Остазия 	|
| Меняем       	| Евразия 	|
| С кем война? 	|         	|
| Меняем       	|         	|
| С кем война? 	|         	|
